{"translation-revision-date":"2021-09-15 08:56:03+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"View the autosave":["Ver c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Existe uma c\u00f3pia autom\u00e1tica deste artigo que \u00e9 mais recente do que a vers\u00e3o abaixo."],"Document Outline":["Estrutura do documento"],"Paragraphs":["Par\u00e1grafos"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palavras"],"Characters":["Caracteres"],"Document Statistics":["Estat\u00edsticas do documento"],"Move to trash":["Mover para o lixo"],"Add title":["Adicionar t\u00edtulo"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Terms":["Termos"],"Search Terms":["Pesquisar termos"],"Parent Term":["Termo superior"],"Add new term":["Adicionar novo termo"],"Add new category":["Adicionar nova categoria"],"Stick to the top of the blog":["Fixar no topo do blog"],"Save draft":["Guardar rascunho"],"Save as pending":["Guardar como pendente"],"Saving":["A guardar"],"Autosaving":["A guardar c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"Switch to draft":["Mudar para rascunho"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["De certeza que quer cancelar o agendamento deste conte\u00fado?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["De certeza de que quer cancelar a publica\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado?"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar sempre verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Copy Link":["Copiar liga\u00e7\u00e3o"],"%s address":["Endere\u00e7o de %s"],"What\u2019s next?":["E agora?"],"is now live.":["foi agora publicado."],"is now scheduled. It will go live on":["foi agora agendado. Ser\u00e1 publicado em"],"Publish:":["Publicar:"],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Double-check your settings before publishing.":["Verifique as suas op\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Are you ready to publish?":["Est\u00e1 pronto para publicar?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["O seu trabalho ser\u00e1 publicado no dia e hora especificados."],"Are you ready to schedule?":["Est\u00e1 pronto para agendar?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quando estiver pronto, submeta o seu trabalho para revis\u00e3o, para que um editor o possa aprovar."],"Are you ready to submit for review?":["Est\u00e1 pronto para submeter para revis\u00e3o?"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplicar o formato \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["O seu tema utiliza formatos de artigo para destacar diferentes tipos de conte\u00fados, como imagens ou v\u00eddeos. Aplique formatos de artigo para ver estes estilos especiais."],"Use a post format":["Utilizar um formato de artigo"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As etiquetas ajudam os utilizadores e motores de pesquisa a navegar no seu site e a encontrar o seu conte\u00fado. Adicione algumas palavras-chave que descrevam o seu conte\u00fado."],"Add tags":["Adicionar etiquetas"],"term\u0004Remove %s":["Remover termo %s"],"term\u0004%s removed":["Termo %s removido"],"Add new Term":["Adicionar novo termo"],"Add new tag":["Adicionar nova etiqueta"],"Term":["Termo"],"Tag":["Etiqueta"],"term\u0004%s added":["Termo %s adicionado"],"Immediately":["Imediatamente"],"Use a secure password":["Usar uma senha segura"],"Create password":["Criar senha"],"Post Visibility":["Visibilidade do conte\u00fado"],"Would you like to privately publish this post now?":["Gostaria de partilhar agora este conte\u00fado em privado?"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Protegido por uma senha escolhida por si. Apenas quem tiver a senha pode ver este conte\u00fado."],"Password Protected":["Protegido por senha"],"Only visible to site admins and editors.":["Vis\u00edvel apenas para administradores e editores do site."],"Visible to everyone.":["Vis\u00edvel para todos."],"Public":["P\u00fablico"],"Schedule":["Agendar"],"Schedule\u2026":["Agendar\u2026"],"Update\u2026":["Actualizar\u2026"],"Submit for Review":["Submeter para revis\u00e3o"],"Submit for Review\u2026":["Submeter para revis\u00e3o\u2026"],"Scheduling\u2026":["A agendar\u2026"],"Updating\u2026":["A actualizar\u2026"],"Publishing\u2026":["A publicar\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permitir pingbacks e trackbacks"],"Pending review":["Pendente de revis\u00e3o"],"Take Over":["Assumir controlo"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["De momento est\u00e1 outro utilizador a trabalhar neste conte\u00fado, o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["%s est\u00e1 de momento a editar este conte\u00fado, o que significa que n\u00e3o pode fazer altera\u00e7\u00f5es, a n\u00e3o ser que assuma o controlo."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro utilizador assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado. N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado. N\u00e3o se preocupe, as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento foram guardadas."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Este conte\u00fado j\u00e1 est\u00e1 a ser editado."],"Someone else has taken over this post.":["Algu\u00e9m assumiu o controlo deste conte\u00fado."],"Exit the Editor":["Sair do editor"],"imperative verb\u0004Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Generating preview\u2026":["A gerar a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o\u2026"],"%d Revision":["%d revis\u00e3o","%d revis\u00f5es"],"Suggestion:":["Sugest\u00e3o:"],"Post Format":["Formato de artigo"],"Status":["Estado"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Chat":["Conversa"],"Aside":["Aparte"],"Replace Image":["Substituir imagem"],"Edit or update the image":["Editar ou actualizar a imagem"],"Current image: %s":["Imagem actual: %s"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imagem de destaque, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Set featured image":["Definir imagem de destaque"],"Learn more about manual excerpts":["Saiba mais sobre excertos personalizados."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/excerpt\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/excerpt\/"],"Write an excerpt (optional)":["Escrever um excerto (opcional)"],"Allow comments":["Permitir coment\u00e1rios"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Order":["Ordem"],"Restore the backup":["Repor a c\u00f3pia de seguran\u00e7a"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A c\u00f3pia de seguran\u00e7a deste artigo no seu browser \u00e9 diferente da vers\u00e3o abaixo."],"Copy Post Text":["Copiar texto do conte\u00fado"],"Some changes may affect other areas of your site.":["Algumas altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o afectar outras \u00e1reas do seu site."],"Select the changes you want to save":["Seleccione as altera\u00e7\u00f5es que quer guardar"],"Close panel":["Fechar painel"],"Page on front":["P\u00e1gina inicial"],"Show on front":["A sua p\u00e1gina inicial mostra"],"Selected":["Seleccionado"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O conte\u00fado n\u00e3o corresponde ao modelo atribu\u00eddo para o seu tipo de conte\u00fado."],"Reset the template":["Repor o modelo"],"Keep it as is":["Manter como est\u00e1"],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ao repor o modelo poder\u00e1 perder conte\u00fados, quer continuar?"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(N\u00e3o \u00e9 recomendado utilizar m\u00faltiplos t\u00edtulos H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(O seu tema poder\u00e1 j\u00e1 estar a usar um H1 no t\u00edtulo do conte\u00fado)"],"(Incorrect heading level)":["(n\u00edvel de t\u00edtulo incorrecto)"],"(Empty heading)":["(t\u00edtulo vazio)"],"Trashing failed":["Falhou ao mover para o lixo"],"Updating failed.":["Falhou ao actualizar."],"Scheduling failed.":["Falhou ao agendar."],"Publishing failed.":["Falhou ao publicar."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tem altera\u00e7\u00f5es por guardar. Se continuar, ser\u00e3o perdidas."],"Attempt Recovery":["Tentar recupera\u00e7\u00e3o"],"Template:":["Modelo:"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Copy Error":["Erro ao copiar"],"Category":["Categoria"],"Slug":["Slug"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Blocks":["Blocos"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Esta imagem n\u00e3o tem texto alternativo. O nome do ficheiro \u00e9: %s"],"Gallery":["Galeria"],"Untitled":["Sem t\u00edtulo"],"Parent Category":["Categoria superior"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Saved":["Guardado"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c1udio"],"Private":["Privado"],"Draft":["Rascunho"],"Update":["Actualizar"],"Select":["Seleccionar"],"Copied!":["Copiado!"],"Details":["Detalhes"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Remove image":["Remover imagem"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Save":["Guardar"],"Image":["Imagem"],"Author":["Autor"],"Title":["T\u00edtulo"],"Cancel":["Cancelar"],"Redo":["Refazer"],"Undo":["Anular"],"Logo":["Log\u00f3tipo"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Publish":["Publicar"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}