{"translation-revision-date":"2021-10-04 12:16:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Editor canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"Move the selected block(s) down.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move the selected block(s) up.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131."],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa gidin."],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Remove multiple selected blocks.":["Se\u00e7ili birden \u00e7ok blo\u011fu kald\u0131r\u0131n."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Default Style":["Varsay\u0131lan bi\u00e7em"],"Not set":["Belirlenmemi\u015f"],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ara\u00e7lar, bloklar\u0131 se\u00e7mek, gezinmek ve d\u00fczenlemek i\u00e7in farkl\u0131 etkile\u015fimler sa\u011flar. Escape ve Enter tu\u015flar\u0131na basarak se\u00e7 ve d\u00fczenle aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131 i\u00e7in ayn\u0131 de\u011feri kullanma veya ekran boyutu ba\u015f\u0131na benzersiz bir de\u011fer kullanma aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Use the same %s on all screensizes.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131nda ayn\u0131 %s de\u011ferini kullan\u0131n."],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Paste or type URL":["Bir adres yaz\u0131n ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Current media URL:":["Mevcut ortam adresi:"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesini a\u00e7"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Creating":["Olu\u015fturuluyor"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Olu\u015fturma s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Currently selected":["\u015eu an se\u00e7ilmi\u015f olan"],"Search or type url":["Aray\u0131n veya web adresi yaz\u0131n"],"Search results for \"%s\"":["\"%s\" i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Recently updated":["Yak\u0131nda g\u00fcncellenmi\u015f olanlar"],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Currently selected link settings":["\u015eu an se\u00e7ili ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Change items justification":["\u00d6\u011felerin hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Space between items":["\u00d6\u011feler aras\u0131ndaki bo\u015fluk"],"Justify items right":["\u00d6\u011feleri sa\u011fa hizala"],"Justify items center":["\u00d6\u011feleri ortala"],"Justify items left":["\u00d6\u011feleri sola hizala"],"Image size presets":["G\u00f6rsel boyutu \u00f6n ayarlar\u0131"],"Image dimensions":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131"],"Image size":["Resim boyutu"],"Gradient Presets":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 gradyanlar"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ortala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u00dcste hizala"],"Transform to variation":["Varyasyona d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme"],"Carousel view":["Karusel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Next pattern":["Sonraki desen"],"Previous pattern":["\u00d6nceki desen"],"Choose":["Se\u00e7"],"Start blank":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Block variations":["Blok varyasyonlar\u0131"],"Select a variation to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir varyasyon se\u00e7in."],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Navigation item":["Dola\u015f\u0131m \u00f6\u011fesi"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Block navigation structure":["Blok dola\u015f\u0131m yap\u0131s\u0131"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Seviye %2$d, %1$d konumuna blok ekle"],"Go to block":["Blo\u011fa git"],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d\/%2$d blo\u011fu, seviye %3$d"],"Block: %s":["Blok: %s"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"Move to":["Ta\u015f\u0131"],"Insert after":["Sonras\u0131na ekle"],"Insert before":["\u00d6ncesine ekle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Options":["Ayarlar"],"Remove blocks":["Bloklar\u0131 kald\u0131r"],"Remove block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Grubu \u00e7\u00f6z"],"verb\u0004Group":["Grup"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131.","%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok panoya kopyaland\u0131.","%d blok panoya kopyaland\u0131."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya kopyaland\u0131."],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"%s: Change block type or style":["%s: Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc veya bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftirin"],"Patterns list":["Desen listesi"],"Styles":["Stiller"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Transform to":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Select %s":["%s blo\u011funu se\u00e7"],"Drag":["S\u00fcr\u00fckle"],"Add block":["Blok ekle"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"%s block added":["%s blo\u011fu eklendi"],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"Browse all":["Hepsine g\u00f6zat"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at. Bu d\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda ana ekleyici panelini a\u00e7ar."],"Search for blocks and patterns":["Bloklar\u0131 ve desenleri ara"],"A tip for using the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanmak i\u00e7in bir ipucu"],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"Patterns":["Desenler"],"Blocks":["Bloklar"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"%d block added.":["%d blok eklendi.","%d blok eklendi."],"Manage Reusable blocks":["Yeniden kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Reusable blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklar"],"Block Patterns":["Blok desenleri"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" blok deseni eklendi."],"Filter patterns":["Desenleri s\u00fcz"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bloklar aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"No Preview Available.":["\u00d6n izleme mevcut de\u011fil."],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki blok simgesine basarak bir blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Ortam bloklar\u0131n\u0131 otomatik olarak eklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 d\u00fczenleyiciye s\u00fcr\u00fckleyin."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Bir sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>silme<\/kbd> tu\u015funa basarak bir listeyi geride b\u0131rak\u0131n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>bo\u015fluk<\/kbd> tu\u015funa basarak listeye girinti uygulay\u0131n."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Blok beklenmedik ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Attempt Block Recovery":["Blok kurtarmay\u0131 dene"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Current":["Mevcut"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun sa\u011f\u0131na ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"Block breadcrumb":["Blok dola\u015f\u0131m yolu"],"Document":["Belge"],"Change matrix alignment":["Matris hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Toggle full height":["Tam y\u00fcksekli\u011fi de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metni ortala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Orta veya geni\u015f s\u00fctunlara atanan t\u00fcm \u00f6\u011felerin geni\u015fli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Wide":["Geni\u015f"],"Inherit default layout":["Varsay\u0131lan d\u00fczeni devral"],"Layout":["D\u00fczen"],"Apply duotone filter":["\u00c7ift tone filtresini uygula"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Spacing":["Bo\u015fluk"],"Padding":["Dolgu"],"Margin":["Kenar"],"Typography":["Tipografi"],"Font family":["Yaz\u0131 tipi ailesi"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Extra Bold":["Ekstra kal\u0131n"],"Semi Bold":["Yar\u0131 kal\u0131n"],"Extra Light":["Ekstra ince"],"Thin":["\u0130nce"],"Regular":["Normal"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Letter case":["Harf durumu"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Lowercase":["T\u00fcm\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Uppercase":["T\u00fcm\u00fc b\u00fcy\u00fck harf"],"Decoration":["S\u00fcsleme"],"Link Color":["Ba\u011flant\u0131 rengi"],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradyan %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: renk %s)"],"Border settings":["Kenarl\u0131k ayarlar\u0131"],"Border width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"Border style":["Kenar stili"],"Dotted":["Noktal\u0131"],"Dashed":["Tireli"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Gradient":["Gradyan"],"Solid":["D\u00fcz"],"(Gradient: %s)":["(Gradyan: %s)"],"(Color: %s)":["(Renk: %s)"],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS S\u0131n\u0131flar\u0131"],"Heading settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Add an anchor":["\u00c7apa ekle"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu blok i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flayabilirsiniz."],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Yeni bir blok konumu se\u00e7mek i\u00e7in sekme tu\u015funu ve ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz. Konumu belirledikten sonra enter ya da bo\u015fluk tu\u015fu ile blo\u011fu ta\u015f\u0131y\u0131n."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["\u015eu anda d\u00fczenleme modundas\u0131n\u0131z. Gezinme moduna d\u00f6nmek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["\u015eu an dola\u015f\u0131m modundas\u0131n\u0131z.Bloklar aras\u0131nda sekme tu\u015fu ve ok tu\u015flar\u0131 ile dola\u015f\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda gezinin. Dola\u015f\u0131m modundan \u00e7\u0131kmak ve se\u00e7ili blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in enter tu\u015funa bas\u0131n."],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Blush bordeaux":["K\u0131z\u0131la \u00e7alan bordo"],"Blush light purple":["K\u0131z\u0131la \u00e7alan a\u00e7\u0131k mor"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fua spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Parlak canl\u0131 turuncudan canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Parlah canl\u0131 kehribardan parlak canl\u0131 turuncuya"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filimsi maviden canl\u0131 ye\u015filimsi maviye"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Canl\u0131 mavimsi ye\u015filden canl\u0131 mora"],"font size name\u0004Huge":["Kocaman"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Insert from URL":["Adresten ekle"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Select":["Se\u00e7"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"Link Rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in Rel"],"Align":["Hizala"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Light":["A\u00e7\u0131k"],"White":["Beyaz"],"Black":["Siyah"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Width":["Geni\u015flik"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Border color":["\u00c7er\u00e7eve rengi"],"Color":["Renk"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Media":["Ortam"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Image":["Resim"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Align left":["Sola yasla"],"Align right":["Sa\u011fa yasla"],"Align center":["Ortala"],"Italic":["E\u011fik"],"Bold":["Kal\u0131n"],"Strikethrough":["\u00dczeri \u00e7izili"],"Underline":["Alt\u0131 \u00e7izgili"],"Apply":["Uygula"],"URL":["URL"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"No results found.":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Close":["Kapat"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Copy":["Kopyala"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Uncategorized":["Genel"],"Full Size":["Tam boy"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Search":["Ara"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}