{"translation-revision-date":"2022-01-28 13:11:13+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Manage your Jetpack plan and products all in one place":["Hantera ditt Jetpack-paket och dina Jetpack-produkter p\u00e5 en och samma plats"],"Submit Feedback":["Skicka feedback"],"Submitting\u2026":["Skickar ..."],"Leverages the Jetpack Cloud for more features on your side.":["Utnyttjar Jetpack Cloud f\u00f6r fler funktioner p\u00e5 din sida."],"Connection":["Anslutning"],"Your WordPress.com account is not connected.":["Ditt WordPress.com-konto \u00e4r inte anslutet."],"Logged in as":["Inloggad som"],"Site connected.":["Webbplats ansluten."],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Ditt svar har skickats. <br\/>Tack f\u00f6r dina tankar om hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra Jetpack."],"Thank you!":["Tack!"],"Skip for now":["Hoppa \u00f6ver just nu"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["L\u00e5t oss veta vad som inte fungerade f\u00f6r dig"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Innan du avslutar, hj\u00e4lp oss att f\u00f6rb\u00e4ttra Jetpack"],"Stay connected":["F\u00f6rbli ansluten"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp?<\/strong> L\u00e4s mer om <jpConnectionInfoLink>Jetpack-anslutningen<\/jpConnectionInfoLink> eller <jpSupportLink>kontakta Jetapck-supporten<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["N\u00e4r du har kopplat fr\u00e5n Jetpack kommer dessa inte l\u00e4ngre att fungera."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack ddriver f\u00f6r n\u00e4rvarande flera produkter p\u00e5 din webbplats."],"Back to my website":["Tillbaka till min webbplats"],"No thank you":["Nej tack"],"Help us improve":["Hj\u00e4lp oss att f\u00f6rb\u00e4ttra"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Det \u00e4r tr\u00e5kigt att du l\u00e4mnar oss. H\u00e4r p\u00e5 Jetpack str\u00e4var vi alltid efter att tillhandah\u00e5lla den b\u00e4sta m\u00f6jliga upplevelsen f\u00f6r v\u00e5ra kunder. Svara p\u00e5 v\u00e5r korta unders\u00f6kning (2 minuter, jag lovar)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack har <br\/>kopplats fr\u00e5n."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetapck driver andra till\u00e4gg p\u00e5 din webbplats. Om du kopplar fr\u00e5n Jetpack kommer dessa till\u00e4gg inte l\u00e4ngre att fungera."],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Jetpack logo":["Jetpack-logga"],"Connect your WordPress.com account":["Anslut ditt WordPress.com-konto"],"Disconnect and Deactivate":["Koppla fr\u00e5n och inaktivera"],"Disconnecting\u2026":["Kopplar fr\u00e5n ..."],"share your experience":["dela din upplevelse"],"Other:":["Annat:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Fels\u00f6kning \u2013 Jag \u00e5teransluter senare."],"I don't know what it does.":["Jag vet inte vad den g\u00f6r."],"It's buggy.":["Den \u00e4r buggig."],"It slowed down my site.":["Den gjorde min webbplats l\u00e5ngsammare."],"I can't get it to work.":["Jag kan inte f\u00e5 det att fungera."],"My Plan":["Mitt paket"],"Are you sure you want to disconnect?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill koppla fr\u00e5n?"],"An Automattic Airline":["Fr\u00e5n Automattic, naturligtvis"],"Disconnect":["Koppla fr\u00e5n"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}