{"translation-revision-date":"2022-01-24 15:38:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Submit Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"Submitting\u2026":["G\u00f6nderiliyor\u2026"],"Grow your traffic with automated social <ExternalLink>publishing and sharing<\/ExternalLink>":["Otomatik sosyal medya <ExternalLink>yay\u0131nlama ve payla\u015fma<\/ExternalLink> i\u015fleviyle trafi\u011finizi art\u0131r\u0131n"],"Block <ExternalLink>brute force attacks<\/ExternalLink> and get immediate notifications if your site is down":["<ExternalLink>Kaba kuvvet sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131<\/ExternalLink> engelleyin ve siteniz kapal\u0131ysa an\u0131nda bildirim al\u0131n"],"Speed up your site and provide mobile-ready images with <ExternalLink>our CDN<\/ExternalLink>":["<ExternalLink>CDN'miz<\/ExternalLink> ile sitenizi h\u0131zland\u0131r\u0131n ve mobil kullan\u0131ma haz\u0131r g\u00f6rseller sa\u011flay\u0131n"],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Yan\u0131t\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi. <br\/>Jetpack'i nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimize dair katk\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Thank you!":["Te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Skip for now":["\u015eimdilik atla"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Nelerin i\u015finize yaramad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Gitmeden \u00f6nce l\u00fctfen Jetpack'i geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin."],"Stay connected":["Ba\u011fl\u0131 kal\u0131n"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong><jpConnectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/jpConnectionInfoLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin veya <jpSupportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Jetpack'in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011finizde bunlar art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack \u015fu anda sitenizde birden fazla \u00fcr\u00fcne g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor."],"Back to my website":["Web siteme geri d\u00f6n"],"No thank you":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Help us improve":["Geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack olarak her zaman m\u00fc\u015fterilerimize en iyi deneyimi sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. L\u00fctfen k\u0131sa anketimize kat\u0131l\u0131n (sadece 2 dakika s\u00fcr\u00fcyor, s\u00f6z veriyoruz)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 <br\/>ba\u015far\u0131yla kesildi."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack sitenizdeki di\u011fer eklentilere g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor. Ba\u011flant\u0131y\u0131 keserseniz bu eklentiler art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack encountered an error and was unable to display the Dashboard. Please try refreshing the page.":["Jetpack bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve Y\u00f6netim Panelini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyemedi. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenilemeyi deneyin."],"There seems to be a problem with your website.":["Web sitenizde bir sorun var gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"There seems to be a problem with your connection to WordPress.com. If the problem persists, try reconnecting.":["WordPress.com ba\u011flant\u0131n\u0131zda bir sorun var gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Sorun devam ederse yeniden ba\u011flanmay\u0131 deneyin."],"Disconnect and Deactivate":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Kes ve Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak"],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"share your experience":["deneyiminizi payla\u015f\u0131n"],"Other:":["Di\u011fer:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Sorun Giderme - Daha sonra ba\u011flanaca\u011f\u0131m."],"I don't know what it does.":["Ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorum."],"It's buggy.":["Demode."],"It slowed down my site.":["Sitemi yava\u015flatt\u0131."],"I can't get it to work.":["\u00c7al\u0131\u015ft\u0131ram\u0131yorum."],"Jetpack has many powerful tools that can help you achieve your goals":["Jetpack, hedeflerinize ula\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilecek pek \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc araca sahiptir"],"Jetpack is currently powering features on your site. Once you disconnect Jetpack, these features will no longer be available and your site may no longer function the same way.":["Jetpack \u015fu anda sitenizdeki \u00f6zellikleri destekliyor. Jetpack\u2019in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 keserseniz bu \u00f6zellikler art\u0131k kullan\u0131lamayacak. Bu durumda siteniz ayn\u0131 \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edemeyebilir."],"Are you sure you want to disconnect?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Deactivate Jetpack":["Jetpack'i devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"]}},"comment":{"reference":"_inc\/build\/plugins-page.js"}}