{"translation-revision-date":"2022-01-24 15:38:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Manage your Jetpack plan and products all in one place":["Jetpack paketinizi ve \u00fcr\u00fcnlerinizi tek bir yerden y\u00f6netin"],"Submit Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"Submitting\u2026":["G\u00f6nderiliyor\u2026"],"Leverages the Jetpack Cloud for more features on your side.":["Daha fazla \u00f6zellikten faydalanman\u0131z i\u00e7in Jetpack Cloud'dan yararlan\u0131r."],"Connection":["Ba\u011flant\u0131"],"Your WordPress.com account is not connected.":["WordPress.com hesab\u0131n\u0131z ba\u011fl\u0131 de\u011fil."],"Logged in as":["Oturum a\u00e7mak i\u00e7in kullan\u0131lan hesap:"],"Site connected.":["Site ba\u011fland\u0131."],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Yan\u0131t\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi. <br\/>Jetpack'i nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimize dair katk\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Thank you!":["Te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Skip for now":["\u015eimdilik atla"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Nelerin i\u015finize yaramad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Gitmeden \u00f6nce l\u00fctfen Jetpack'i geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin."],"Stay connected":["Ba\u011fl\u0131 kal\u0131n"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong><jpConnectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/jpConnectionInfoLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin veya <jpSupportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Jetpack'in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011finizde bunlar art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack \u015fu anda sitenizde birden fazla \u00fcr\u00fcne g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor."],"Back to my website":["Web siteme geri d\u00f6n"],"No thank you":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Help us improve":["Geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack olarak her zaman m\u00fc\u015fterilerimize en iyi deneyimi sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. L\u00fctfen k\u0131sa anketimize kat\u0131l\u0131n (sadece 2 dakika s\u00fcr\u00fcyor, s\u00f6z veriyoruz)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 <br\/>ba\u015far\u0131yla kesildi."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack sitenizdeki di\u011fer eklentilere g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor. Ba\u011flant\u0131y\u0131 keserseniz bu eklentiler art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Jetpack logo":["Jetpack logosu"],"Connect your WordPress.com account":["WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Disconnect and Deactivate":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Kes ve Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak"],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"share your experience":["deneyiminizi payla\u015f\u0131n"],"Other:":["Di\u011fer:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Sorun Giderme - Daha sonra ba\u011flanaca\u011f\u0131m."],"I don't know what it does.":["Ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorum."],"It's buggy.":["Demode."],"It slowed down my site.":["Sitemi yava\u015flatt\u0131."],"I can't get it to work.":["\u00c7al\u0131\u015ft\u0131ram\u0131yorum."],"My Plan":["Paketim"],"Are you sure you want to disconnect?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}