{"translation-revision-date":"2022-01-17 19:37:08+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Edit template part":["\u015eablon B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc D\u00fczenle"],"Template Editor":["\u015eablon D\u00fczenleyici"],"Align button right":["D\u00fc\u011fmeyi sa\u011fa hizala"],"Align button center":["D\u00fc\u011fmeyi ortaya hizala"],"Align button left":["D\u00fc\u011fmeyi sola hizala"],"Use transparent button":["\u015eeffaf d\u00fc\u011fme kullan"],"Button style":["D\u00fc\u011fme stili"],"Display a mini cart widget.":["Bir mini sepet bile\u015feni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Mini Cart":["Mini Sepet"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Bu bloku canl\u0131 bir ma\u011fazada kullanmadan \u00f6nce uyumlu uzant\u0131lar i\u00e7eren <a>kapsaml\u0131 listemizi<\/a> incelemenizi \u00f6neririz."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Bu blok, <em>t\u00fcm<\/em> \u00f6deme uzant\u0131lar\u0131 ve entegrasyonlar\u0131 ile uyumlu olmayabilir."],"Got it!":["Anlad\u0131m!"],"Compatibility notice":["Uyumluluk bildirimi"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}