{"translation-revision-date":"2022-02-01 06:13:30+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"How many employees do you have?":["Hvor mange ansatte har du?"],"+250":["+250"],"< 10":["< 10"],"It's just me":["Det er bare meg"],"The following extensions will be added to your site for free: WooCommerce Payments. An account is required to use this feature.":["F\u00f8lgende utvidelser vil bli lagt til nettstedet ditt gratis: WooCommerce Payments. Det kreves en konto for \u00e5 bruke denne funksjonen."],"Powered by Mailchimp":["Drevet av Mailchimp"],"Get tips, product updates and inspiration straight to your mailbox.":["F\u00e5 tips, produktoppdateringer og inspirasjon direkte til inboksen din."],"Please add an email address":["Vennligst legg til en e-postadresse"],"I'd rather not say":["Jeg vil helst ikke si"],"Free features":["Gratis funksjoner"],"Business details":["Forretningsdetaljer"],"No commitment required - you can remove them at any time.":["Ingen forpliktelse kreves - du kan fjerne dem n\u00e5r som helst."],"We recommend enhancing your store with these free extensions":["Vi anbefaler at du forbedrer butikken din med disse gratis utvidelsene"],"Included business features":["Inkluderte forretningsfunksjoner"],"The following plugin will be installed for free: %1$s. %2$s":["F\u00f8lgende utvidelse vil bli installert gratis: %1$s. %2$s","F\u00f8lgende utvidelser vil bli installert gratis: %1$s. %2$s"],"Add recommended business features to my site":["Legge til anbefalte forretningsfunksjoner p\u00e5 nettstedet mitt"],"%s per year":["%s pr. \u00e5r"],"There was a problem skipping the setup wizard":["Det oppstod et problem under hopp over konfigureringsveiviseren"],"Skip setup store details":["Hopp over oppsett av butikkdetaljer"],"Learn more about store details":["L\u00e6r mer om butikkdetaljer"],"Tell us about your store and we'll get you set up in no time":["Fortell oss om butikken din, s\u00e5 f\u00e5r vi konfigurert deg p\u00e5 kort tid"],"Your store address will help us configure currency\n options and shipping rules automatically.\n This information will not be publicly visible and can\n easily be changed later.":["Butikkadressen din vil hjelpe oss med \u00e5 konfigurere valuta\n alternativer og forsendelsesregler automatisk.\n Denne informasjonen vil ikke v\u00e6re offentlig synlig og kan\n enkelt endres senere."],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["Manuelt oppsett anbefales kun for\n erfarne WooCommerce-brukere eller utviklere."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["Fakturering er \u00e5rlig. Alle kj\u00f8p dekkes av v\u00e5r 30 dagers pengene tilbake-garanti og inkluderer tilgang til st\u00f8tte og oppdateringer. Utvidelser vil bli lagt til i en handlekurv for deg \u00e5 kj\u00f8pe senere."],"Display monthly prices":["Vis m\u00e5nedlige priser"],"$%f per month":["$%f per m\u00e5ned"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Denne produkttypen krever en betalt utvidelse.\nVi legger dette i en handlekurv slik at\ndu kan kj\u00f8pe og installere den senere."],"Learn more about recommended free business features":["Finn ut mer om anbefalte gratis forretningsfunksjoner"],"By installing Jetpack and WooCommerce Shipping plugins for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Ved \u00e5 installere Plugin-moduler for Jetpack og WooCommerce Shipping gratis godtar du v\u00e5re {{link}}Vilk\u00e5r for bruk{{\/link}}."],"User accounts are required to use these features.":["Brukerkontoer er p\u00e5krevd for \u00e5 bruke disse funksjonene."],"%s was activated on your site":["%s ble aktivert p\u00e5 ditt nettsted"],"%s was installed on your site":["%s ble installert p\u00e5 ditt nettsted"],"What is the platform name?":["Hva er plattformnavnet?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Business Details":["Forretningsdetaljer"],"Industry":["Bransje"],"Store Details":["Butikkdetaljer"],"There was a problem finishing the setup wizard":["Det oppsto et problem med \u00e5 fullf\u00f8re profil veiviseren"],"Free themes":["Gratis temaer"],"Paid themes":["Betalte temaer"],"All themes":["Alle"],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Velg hvordan butikken din skal vises for kundene. Og ta det med ro, du kan alltid bytte tema og redigere dem senere."],"Choose a theme":["Velg et tema"],"$%f per year":["$%f per \u00e5r"],"Currently active theme":["Aktivt tema"],"Live demo":["Live demo"],"Continue with my active theme":["Fortsett med mitt aktive tema"],"This theme does not support WooCommerce.":["Dette temaet st\u00f8tter ikke WooCommerce."],"There was a problem selecting your store theme":["Det oppsto et problem med \u00e5 velge butikk-temaet"],"Choose":["Velg"],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s{{\/strong}} utviklet av WooCommerce"],"Drop your theme zip file here":["Slipp zip-filen for temaet ditt her"],"Drop a theme zip file here to upload":["Slipp zip-filen for temaet ditt her for \u00e5 laste opp"],"Upload a theme":["Last opp et tema"],"Your theme is being uploaded":["Ditt tema lastes opp"],"Uploading theme":["Laster opp tema"],"I'm setting up a store for a client":["Jeg setter opp en butikk for en klient"],"There was a problem saving your store details":["Det oppsto et problem med \u00e5 lagre butikkdetaljene dine"],"Yes, count me in!":["Ja, regn med meg!"],"Build a better WooCommerce":["Bygg en bedre WooCommerce"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["F\u00e5 tilgang til forbedrede funksjoner og raskere rettelser ved \u00e5 dele ikke-sensitive data via {{link}}sporing{{\/link}} som viser hvordan WooCommerce blir brukt. Ingen personlige data blir sporet eller lagret."],"There was a problem updating your preferences":["Det oppsto et problem med \u00e5 endre dine preferanser"],"What type of products will be listed?":["Hva slags produkter vil bli oppf\u00f8rt?"],"There was a problem updating your product types":["Det oppsto et problem med \u00e5 oppdatere produkttypene dine"],"Please select at least one product type":["Vennligst velg minst en produkttype"],"Choose any that apply":["Velg hvilket som helst som gjelder"],"In which industry does the store operate?":["I hvilken bransje driver butikken?"],"Please select at least one industry":["Velg minst en bransje"],"There was a problem updating your industries":["Det oppsto et problem med \u00e5 oppdatere bransjene dine"],"Which platform is the store using?":["Hvilken plattform bruker butikken?"],"What's your current annual revenue?":["Hva er din n\u00e5v\u00e6rende \u00e5rlige omsetning?"],"Currently selling elsewhere?":["Selger for tiden andre steder?"],"How many products do you plan to display?":["Hvor mange produkter planlegger du \u00e5 vise?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Vi vil gjerne vite om du bare er i gang, eller om du allerede har en virksomhet p\u00e5 plass."],"Tell us about your business":["Fortell oss om din bedrift"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Ja, p\u00e5 en annen plattform og personlig i fysiske butikker og\/eller p\u00e5 arrangementer"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Ja, personlig i fysiske butikker og\/eller p\u00e5 arrangementer"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Ja, jeg eier en annen butikk drevet med WooCommerce"],"Yes, on another platform":["Ja, p\u00e5 en annen plattform"],"More than %s":["Mer enn %s"],"%s (I'm just getting started)":["%s (jeg er bare i gang)"],"I don't have any products yet.":["Jeg har ingen produkter enn\u00e5."],"Installing the following plugin: %s":["Installerer f\u00f8lgende utvidelse: %s","Installerer f\u00f8lgende utvidelser: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"This field is required":["Feltet er p\u00e5krevd"],"There was a problem updating your business details":["Det oppsto et problem med \u00e5 oppdatere butikkdetaljene dine"],"Post code":["Postnummer"],"Address line 2 (optional)":["Adresse linje 2 (valgfritt)"],"Please add a post code":["Vennligst legg til et postnummer"],"Please add a city":["Vennligst legg til en by"],"Please select a country \/ region":["Vennligst velg land \/ region"],"Please add an address":["Vennligst legg til en adresse"],"Continue without installing":["Fortsett uten \u00e5 installere"],"Country \/ Region":["Land \/ Region"],"Up to %s":["Opp til %s"],"Retry":["Pr\u00f8v igjen"],"Invalid email address":["Ugyldig e-postadresse"],"Address line 1":["Adresselinje 1"],"Installed":["Installert"],"Email address":["E-postadresse"],"Theme":["Tema"],"Product Types":["Produkttyper"],"Free":["Gratis"],"Learn more":["Les mer"],"Other":["Andre"],"Welcome to WooCommerce":["Velkommen til WooCommerce"],"No thanks":["Nei takk"],"Skip this step":["Hoppe over dette trinnet"],"Continue":["Fortsette"],"City":["Sted"],"No":["Ingen"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/profile-wizard.js"}}