{"translation-revision-date":"2022-01-30 18:08:33+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Edit template part":["Redigera malldel"],"Template Editor":["Mallredigerare"],"Align button right":["H\u00f6gerjustera knapp"],"Align button center":["Centrera knapp"],"Align button left":["V\u00e4nsterjustera knapp"],"Use transparent button":["Anv\u00e4nd transparent knapp"],"Button style":["Knappstil"],"Display a mini cart widget.":["Visa en minivarukorgswidget"],"Mini Cart":["Minivarukorg"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Vi rekommenderar att du tittar igenom v\u00e5r <a>v\u00e4xande lista<\/a> \u00f6ver kompatibla ut\u00f6kningar innan du anv\u00e4nder det h\u00e4r blocket i en livebutik."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Det \u00e4r inte s\u00e4kert att det h\u00e4r blocket \u00e4r kompatibelt med <em>alla<\/em> kassaut\u00f6kningar och -integrationer."],"Got it!":["Jag f\u00f6rst\u00e5r!"],"Compatibility notice":["Meddelande om kompatibilitet"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}